﻿ 74 đơn_vị trường ĐH , CĐ , THCN tham_gia Triển_lãm “ Thanh_niên với nghề_nghiệp lần 4-2005 ”
45 doanh_nghiệp tuyển_dụng 6.958 lao_động
( NLĐ ) - Chiều 28-3 , Sở GD - ĐT_TPHCM đã tổ_chức buổi họp triển_khai chương_trình triển_lãm “ Thanh_niên với nghề_nghiệp - năm 2005 ” . Theo đó , chương_trình triển_lãm sẽ diễn ra từ ngày 31-3 đến 3-4 tại sân 4A Phạm_Ngọc_Thạch , quận 3 - TPHCM , với 74 đơn_vị là các trường ĐH , CĐ , THCN và các trung_tâm dạy nghề trên địa_bàn TP tham_gia . Trong những ngày này , học_sinh sẽ được tham_quan các gian_hàng trưng_bày , được tư_vấn hướng_nghiệp chọn ngành_nghề phù_hợp với năng_lực và sở_thích ... Đặc_biệt , tại triển_lãm có chương_trình phỏng_vấn tuyển_dụng lao_động của các doanh_nghiệp và các trung_tâm giới_thiệu việc_làm do trung_tâm giới_thiệu việc_làm Thành_đoàn TPHCM tổ_chức . Hiện đã có 45 doanh_nghiệp tham_gia tuyển_dụng với nhu_cầu tuyển 6.958 chỗ làm .
Y.Thy
